QE 篤灰護士Eva Chu，佢今晚當夜

今晚唔好去QE
八婆Eva Chu 今晚會做分流
2300至0700

勿忘篤灰護士Eva Chu

推

點做可以令佢走？

行去佢前面 大叫：我忍唔住啦 之後

去廁所

寫投訴信都冇用

佢嫁咗俾弱智人士?

唔係應該去比支持佢咩

咩人嫁比咩人

佢出賣病人私隱都可以無事

醫療失誤？
fax去dept?
係屋苑貼街招？
貼佢細路學校附近？

唔想入醫院都要睇下咩人當值。

大家建構下魔法。

721

死八婆

喺QE附近貼大字報

相由心生
見到都想嘔

小心八婆

好撚樣衰

點解可以仲未炒佢
垃圾ha

push

揾兄弟入去探下佢

之前寫過信投訴佢
覆左我下面堆垃圾

Dear Sir/Madam,

The Nursing Council of Hong Kong (“The Council”) is a statutory authority established under the Nurses Registration Ordinance, Cap. 164, Laws of Hong Kong. It is empowered to exercise disciplinary actions over registered / enrolled nurses in Hong Kong. The Council investigates complaints against registered / enrolled nurses touching on matters of "professional misconduct".

The Council handles complaints received in accordance with the Nurses Registration Ordinance, Cap. 164 and its subsidiary legislation, namely the Nurses (Registration and Disciplinary Procedure) Regulations, Cap. 164A and the Enrolled Nurses (Enrolment and Disciplinary Procedure) Regulations, Cap. 164B.

Yours faithfully,
Alice KAN
Assistant Secretary, Nursing Council of Hong Kong

真係登對，樣衰加弱智

點解佢仲未死

已經有幾百封投訴信俾 ha / nc, 都制裁唔到佢

用公開資料守則要佢交代調查進度，唔係投訴埋佢

點解佢仲係到？

篤灰狗 推

另外一提
走緊既手足繼續留意各區狗隻資訊
唔好比狗咬

篤灰狗 推

走緊既手足繼續留意各區狗隻資訊
唔好比狗咬

私了包括埋呢啲害義士嘅仆街，Eva Chu

咁豬系就唔好post圖

有冇人有佢duty呀連登仔